英軍擔心俄國色慾誘惑

【體育】英國保安專家透露，俄羅斯將派出性感女郎設下「肉彈誘惑」，對象包括英格蘭國家隊球星。

今夏將上演世界盃決賽周，備受關注的俄羅斯足球流氓，兩年前在歐國盃期間，俄羅斯球迷與英格蘭粉絲在馬賽正面交鋒，多幕衝突畫面在電視和網絡上瘋傳。

白金漢大學安全與情報中心總監基爾斯（Anthony Glees）透露：「俄羅斯女生性感、高佻、迷人，她們出盡法寶影響英格蘭的備戰，即使英格蘭在世界盃奪冠機會渺茫，但她們會透過食物落毒，甚至派出女生誘惑國腳，擾亂三獅軍團軍心。」

俄羅斯的手段有硬有軟，1名前外交官警告，身在俄羅斯的英國官員要格外小心當地女生投懷送抱，「肉彈誘惑」一直是克里姆林宮的戰術之一。

東道主俄羅斯在A組，英格蘭則在G組，最快要到淘汰賽階段才有機會碰頭。

紅雀特工 2.0

terry 中出即飛俄女

英格蘭人愛老雞 肥婆

jlaw

有冇Evgenia BB咁靚先？

無
靚幾倍

你老婆俾狗屌

即使英格蘭在世界盃奪冠機會渺茫

牙傾

將英格蘭看得那麼高

隨隊要帶埋佢應付美人計

過到英軍三大護法先講
泰利 傑斯 朗尼
多多女同你食晒

我地牙朗唔係老野唔要

老中青大殺三方

傑斯有鋪亂倫引
普通女佢好難起機

三英戰無雙

傑斯唔係英格蘭，無得一齊食好西

考古學家?